4點半就決定聽晚停課

今晚10點再決定都唔遲啦

聽日*

OK

都要聽日復工check 晒校園有冇問題先得ga

早幾年咪試過，夜媽媽先臨急臨忙話第二日停課，搞到有啲家長細路唔知安排返咗學校，教育局畀啲家長屌

屌那星 垃圾ive又真係10點先宣布